英、法都準備同支那清算

英國外交大臣藍韜文表示，對於新型冠狀病毒是如何發生，中國不得不回答有關的難題。

藍韜文表示，絕對需要以科學為本，進行非常深入的事後回顧，包括病毒的爆發。他又說，今次的流行病顯現國際合作的價值，英國在安排公民返國和採購方面亦與中國進行了良好的合作。

藍韜文被問到未來會否對中國進行「清算」，他表示，在這次危機之後，毫無疑問雙方的經貿來往不能像以往一樣，必須問一些棘手的問題，即病毒是如何發生的，以及如何更早地阻止病毒爆發。

法國總統馬克龍認為，中國在處理新型肺炎疫情的透明度不足。

馬克龍接受英國金融時報訪問時表示，中國在處理今次疫情的時候，顯然發生一些不為外界所知的事，被問到中國如何處理疫情，馬克龍表示，不會天真地認為中國處理得很好。

法國至今有1萬7千多人死於新型肺炎，全國確診個案達到14多萬宗。

英國狗 答到咁婉轉
收皮啦

咪同美國差唔多，你估個個係耿爽

知道左事實都仲想繼續奶

好信唔信信英法

真係成個國家無腦左膠嗎…

支那好有納粹feel
好似全世界都驚左佢地咁